tvb 交咗頻譜使用費4億未

一入未有證明交咗
都會追數

政府唔追，你可以點？

cctvb係黨台，交都係左手交右手

柒婆waive撚左

管制人員： 商務及經濟發展局常任秘書長 (通訊及創意產業) (梁卓文)
局長： 商務及經濟發展局局長

即使免費電視持牌機構不再被要求播放港台節目，它們仍然符合而不徵收頻譜使用費的政策精神